\chapter[Разработка программно-математической\\ модели емкостного датчика влажности кожи]{Разработка программно-математической модели емкостного датчика влажности кожи}

\input{chapter-2/section-1/main}

\input{chapter-2/section-2/main}

\input{chapter-2/section-3/main}

\input{chapter-2/section-4/main}

\input{chapter-2/section-5/main}
